Virtual Youtubers討論區（150）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

推巴打你呢個

我已經check左好多次無人開
但最後都係接近同秒左

炒車

兩個post喎

LM

要邊個

你快兩秒

食屎狗留名

分區了

呢個
2254711
快過我果個 2254712

holo都算係咁啦
佢肯比人帶皮走
holo係b站又散左
cn轉個人勢 係b站發展唔會差得去邊
至少唔洗b站抽完企業又抽

本身企業勢既優勢係多資源
但佢地幾乎都無用過
holo帶比佢地就係呢個品牌名
某程度上呢個名已經係最大既資源
佢地轉個人勢其實都繼續用到前holo v個名

請問邊個係holo邊個係彩虹？

由脫支到比佢地帶皮走都好估唔到

真。分po

lm

Holo/反holo

成班係到binc

邊個同刀也大佬過唔去，就係同所有うい媽媽嘅fans過唔去，亦同我地反紅蓮華大聯盟過唔去

獨立了

配合返依家B站想大搞中國vTuber
佢地仲可以食埋第一水

想問NGA強烈譴責Hololive放棄CN呢個主要市場未

留意返係Holo同反Holo

持續關注

背刺狗Artia快撚D係 Reddit除名
唔該哂

係咪終於成立holo討厭區

留

祭不嬲都群埋星川度 兩個中之人屬性一模一樣
建議公主巴睇開啲

人哋一早話一係龍王躝 一係holo躝
而家願望成真

JP成功咗，EN成功咗，ID都有人成功咗，CN都一定得！！！！！！

唔知
至少依家唔係
holo跌落黎
依家紅既多數都係 paryi箱既人

咩屬性mk

第一頁冇鯊魚

MK妹兩個

發現尋晚公主wallaby 彈得好左

預覽圖好鹹濕...

holo躝
但求下你留番AQUA比我地

以為都係肥婆

220/500

19號之後脫支應該預計到
但可以帶皮走真係估唔到

已經勁過Mimi好多

邊到肥

個肚好仁

真，班毒撚仲以為對方好純好專情實則成日同MK仔HAPPY

屬性一樣咩

又要屌holo 又要留aqua 真係

減咗好多 咪屈

以前=cat girl

阿邊個咪block我

入面直播塊皮好似同早兩日睇唔同左咁既??

諗起祭之前講過佢地約出黎見面嗰陣偷拍星川添
理由:星川太可愛

類似白上 黑下果種

強理由

星川本人

佢地都想快d比人槍弊
點知aqua搞咁耐仲未同會長講野

星川嘅撩人技術好似高幾班

事實上係呢幾條友只係掛名
實力同hololive本社篩選過個班差天共地

搞唔起 冇人睇你唔可以怪哂支那人精日

黃金撚成日屌

了解

其實唱歌都唔錯

成日釣

現充MK妹

求仁得仁

唔知ame真傻定假傻
nga話artia前幾日講 en ame想搵佢聯動
平行世界咁

連你都估唔到
何況係其他人

公主兩個星期無彈琴
技術反而好左。。估唔到有私下練

佢地係b站收入唔差

被巴打引引下
搞到我依家都成日心思思想睇埋向日葵

無計，我都中意LUNA，但唔中意MATSURI，成日扮變態大叔吸熱度
LUNA X 486 我就推喇

冇左holo個名就會差好多

公主都好努力咁令自己變得更好

希望COVER執柒左CN之後可以重視多少少HOLOSTAR......班囝囝真係好慘

人哋連LO都識好難係扮

帶皮走
就算quit左公司咪又係前holocn成員
都食到個名

唔會啦
為左自己脆弱既心靈 佢地會報復性消費

黎啦好打耳
同修女唔同 佢唔係行清楚路線但一樣咁清楚

我祭做嘢唔洗你教

咩叫LO

笑得好賤

當成個holo都炎上
無人記得holostar

まつり×スバル
畀我就推爆

多得日本既劇毒毒撚班仔本社都無得聯動

異教徒

同埋AZKi 一線頭都冇人理

holocn執左仲要有地方消費既
呢排的確彈起左幾個v

睇多d再了解下
暫時睇左兩三次直播都幾好

成日講乜野班女恐男 明明就係班毒撚恐男就真

我係入咗嚟見你哋post先知道
有佢哋嘅存在
一直都以為 holo剩係得女人

睇佢醉酒條片笑到痴筋

橙巴

等唔到你開post

虫獄人不嬲都係矛盾混合體
成日預先假設人地會舔中
trump trump果種超種迴力標又唔係未試過

最好笑係star除左本社之外同邊個聯動都得

link?

原來仲有人記得holostar
仲以為要變黑歷史

講起純 天使純到高到令人懷疑，但又唔似LUNA、LAMY個種一睇就知係扮

我一開始都恐男而家好啲但都唔多睇

依幾日朝早都唔得閒大家又推得好快

想知+1

Comic LO

而且仲鐘意逆ryona
佢嘅變態唔係扮

等你今晚
應該都好快又爆

咁其實祭同佢地其中一個(唔記得咩名)
都成日出歌既

2434 Voms 774 個人勢
就係得本社無

睇開h漫睇開loli都知啦呀嗎
冇咩咁出奇

認同
等於留咗條尾畀蚷哋

A鯊 1:49:58 左右 多謝大家
應該廣東話黎

好多人
13:15

天使。。。

有人剪未

扮得好似

律可
有人釣話係まつり條仔

LO都話識係合理
但逆ryona我都要查吓先知係乜鳩

本社有

咪糕sir前妻囉 同意

一定係廣東話

律可
一線

不嬲都知佢變態nanora

畢左業果個叫月上定月下

好cute

sor, 唔小心釣到

痴線佬先鐘意

比你快過我添

殘字注意

好似有D誤會
我講緊向日葵

まつり我就已經幾了解佢啦

偽娘我只係知道鏡見

佢同另一個火雞癲佬一樣有字碼追蹤既bot

俾佢地入mc la

LM關注Yadog爆箱進度

梳
我鬥雞睇過龍

月下かおる
應該係歷史上第一個玩爆旋陀螺asmr嘅人

奇怪的知識增加了

佢講 多謝大J

カオル到底衰咩先要畢業

choco + 3個彩虹 + 宗谷 + Met
去老師度玩

老師私底下識好多人

乜都冇衰
個人原因

原來D沙律錢用來課金

鯊鯊係咪vtuber史上最快百萬既v

玩人妻好似

呢度?

係

洗唔洗加密⋯⋯

佢嘅變態大叔屬性絕對唔係扮

有冇link

7/10

くおーん！

屌

唔都扮都無問題，但用變態黎做特色我個人不太接受
情況就好似好似AKI啲3D生仔咁
不過百貨應百客啦，唔爭論啦

上星期公主話今個禮拜都會去搵486
唔知成唔成真
只有スバルーナ可以幫我減輕festivaluna addiction

vtuber得3個人攞過100萬subscribers
Kizuna AI 輝夜月 鯊鯊

好事，貼貼，推推

ai有兩個,輝夜月跌到99萬,唔記得係咪要嘔番比youtube

唔洗嘛 痴線咩 TVB都唔收返啦

透明人間

對唔住我就係鐘意變態

まつり最有代表性應該都係
俺がホロライブだ！ 果一段
不過搵唔到非殘中既精華

AI個陣用左幾耐上200

我個人都好變態，我同你貼貼

Mea

THIS

佢好撚核突
奶犬山D鼻涕

唔會有人知，裁狗出過段野抹黑完又del左

Yagoo ：我嘅AKB偶像夢

我睇開佢呀妹

無人知

即係你個名果個?

35p屌栽狗老母

準備

IS

竟然又係火雞連動本家

建議去搵係mc 熊貓人 vs 貝叔段片

睇親都係佢被社築虐

我接受到 我同matsuriてぇてぇ

真五期生

社築全屬性剋制笹

兩個都係被害擔當

睇oga玩先知原來日本出隻射樽蓋嘅彈珠人
好撚想玩

圍棋嗰條 笑死我

可以連 switch 玩 幾得意

同緊choco食緊飯

佢以為自己贏梗

今日有レバガチャ

fbk琴晚玩完mc起身又開mc台要追sub數

三家姐都想追番個金牌

ねね要俾人教壞了

今次好似終於無煮茄子

由朝釣到晚

全職釣魚

我反火雞

最近彩虹多左人玩劍盾
是咪工商

今日出DLC
我都玩緊

新dlc

我仲以為係圍棋

2萬YEN 平過我餐晏

個三星期我都係當佢兔咁睇

開始互相攻擊

holo今年睇怕仲會多3個

打唔打算養狗

費事瘋狗症

玩圍棋應該仲慘過上次火雞鬥偵探

連講大話都講錯

狗狐兔基本都今年穩金架啦

未過 11 月唔好咁老定住

鯊魚頭先講嘅應該係 [Chinese– do jeh, daw-dyeh] (直接上google search就會有) 上面兩個譯音似乎都係廣東話 [多謝]

兔仔有啲遠喎

第3個會是誰，會長定兔

一出dlc就係咁

連登仔的祝福

話說鯊鯊頭先有冇講今日係同邊個collab

好QQ

女裝
btw千君

好似又係死神嘛

佢係搵緊唔同國家既多謝
只係好奇chinese係出廣東話,定佢skip普通話

azki都無咩live，想理都難

增長差唔多 但兔本身多D 應該係兔

跌咁多咩事

騎士玩得唔差

唔似wo

支支：衝唔到

目标是龙！！！沖龙！！！！

We didn't lose. We won't lose.

可能只係鯊魚到播

唔計本身出片少,果期勁耐冇活動
好似武漢肺炎d studio都唔開
早排先拍番片話復活

真係唔知 你Google唔專登打廣東話好難會出廣東話拼音
應該本身第二到聽過或者觀眾教過

Nmsl

兔仔差廿萬咋嘛
每日四千
五十日都搞掂啦，十一月未到架
兔本來就穩定三至五千咁上
仲要成日會突然爆多一兩千

會用粵語講野嘅外國V就係好V

Holo會唔會由紅變黃

holostats標尿果頁好紅

感覺輝夜月會收皮，呢大半年都冇乜聲氣
反而個中之人佢自己另一個youtube channel就更新得好密，又有過百萬sub，都唔休做

每日一聽 星姐空媽

有人出現左幾次

讀嘅順序一樣，冇普通話拼音

Holo=黃店

google 放上推薦嘅網頁無寫到大陸拼音嘅 [謝謝],
所以無特登skip, 只係咁啱人地寫廣東話拼音
同埋我估特別似嘅另外一個原因係佢讀咗上面嗰日文 (Domo) Arigato 先,
令佢之後再講 [多謝] 個拼音 [do-jeh] 嗰時更似

你想睇咪...

唔黃了

應該跟哩個表讀

如果上年同我講今年holo會撤支,我一定唔會信
呢行真係變得好快

兔上一百萬先緊要，大家等睇兔媽串爆佢

睇黎要多謝google (只限今次)

又bin島蛇

咁"大家"呢

但營運都係垃圾

幾多分讀，想聽下

話說大家嘅燈力都幾勁

兔媽 幾時搬出去

中國是香港的一部份

Holo又做壞市了

黎啦黎啦

到底係holo同支那傾唔掂定日本政府畀壓力

自古以來

考起我 你等佢出字幕記錄

lamy真係少玩MC
TTT唔知係邊 搭礦車又唔識
負皮即刻多十幾個

真係要碌下上面
順住咪多謝大家(ge),放埋一齊讀既

家字似普通話

呢d應該要留返獅子上線先搞
座TTT塔都係邊問觀眾慢慢知個位置

上面有巴講過1:49:50
Chinese do jeh, daw-dyeh

「in chinese u say多謝大j」
竟然唔係謝謝

thx

社長

Huke

大j就正啦

聽咗 回家了

謝謝大J比外國人讀會變左JJ大J

佢課晒D沙律錢俾鯊

火雞真係有個好老豆

諗起GTA 4代華人係講廣東話
5主線已經變哂普通話 得返啲隨機路人會講下屌你老母

FUCK
FUWA FUWA TIME

會唔會有強理由呢

ねね唱歌巧巧天

你地知唔知可以變強既理由
想知我再講

Okayu首fuwa fuwa

我當我社長流的

Jason都出現左十幾次
大JD沙律

好正啊

其實huke係咪讀哭

華生終於都去訓教

我讀開huke

讀開HukE

huke是沒有用的

其實係讀HUKE

fbk同時視聽緊nene&kiara

我讀HUKE

Nene同火雞好無默契

佢真係次次都睇佢
之前佢仲叫佢送 figure比佢

好多佢

BLUEBLUEBIRDBIRD

藍鳥

ROE

Daddy

Fbk都一齊唱

前一姐一路聽緊隔離台一路打mc

又幾好聽

火雞好似話如果佢老豆送figure比佢既話會放係床頭

三家姐

第一次オフコラボ見面仲想點

Orange bird

今次唱歌會唔會有backup，冇時間睇

冇講del就應該會留

1線尾

白上吹雪 瘋狂力挽狂瀾
標左童咁 連HOLO Server都入埋了

要失去咗先識得珍惜

一姐個位

fbk用心良苦 以佢mc技術應該一早過咗百萬 只係唔想搶後輩同接先唔入ser玩

但第一金已經係鯊鯊所有

吹吹要衝了

三姐都準備冇得佢做

黒上フブキ

合唱唱呢首正呀

獅子

又復刻

咁慘

畫到好似艦G角色

同處女廚一樣心態

兔點過到佢

Lion 好中意呢首歌 不過而家變左兩個都係蘭花

hey moona

賭5毛今日會唱強理由知

係都燈合唱版既歌啦

件5期古參出左貨

我賭 夜に

合唱應該唔會唱呢首掛

好想聽TAMA唱歌

捱過今個下晝就得 諗下你今晚就有得見tama

KIARA走音
原諒佢

一隻兔生存唔到啦，sharehouse就差唔多

隨時都有得聽啦
都未畢業／引退

好想聽tama唱我點嘅歌

nene聽唔明英文
但係度yeah ya好可愛下

咁唔差在白日

留名保底 紅 __ __ 同埋 夜_______

搵MIKO TETE

miko諗過同會長一齊租
pekora想同miko住

pekomiko係會長隔離好似星街同姐街咁租另一個單位咪得

唱打上煙花

痴撚線好撚正呀揀D歌

我all in 有コネクト

好想聽Aloe唱歌

火雞啲英日轉換已經係翻譯官程度

火雞一個人去睇戲

本身都唔驚呢兩首
入左黎之後覺得好恐怖

去劇院睇呢套垃圾

打上花火

上次捉返個雪人都雞手鴨腳
同埋啲地方通常都係要觀眾提，
觀眾仲清過佢哋啦，
TTT嗰啲咁遠，路程又複雜Lamy點會知

Nene斷左線

斷線

我心諗邊鳩個

Miko話驚守唔到啲規矩嘛

個駕駛倉又出事

又出事

disconnect

係咪畀rose巴洗曬腦

miko 好女仔

NENE

Nene唔見埋

R.A.P. ねね

nene的遜真係.....

Nene was ejected

住左日本咁多年

miko 女子力好高
如果pekomiko 一齊住應該都係miko照顧隻兔

巧巧天

那個nene就是遜啦

唱到兩個都唔見人

ねね今日もかわいい

其實火雞係呢d位到處理唔差

論en組嘅公關能力

AHOY!!

ＡＨＯＹ

Ahoy！

船長主題曲

ahoy

呢D企劃好充實

幾好聽

火雞係要同日本人合作先發揮到

聽到好開心 係度傻笑

火雞係咁甩beat

懷疑你釣魚,但係我無證據

根本就係五期生候補嚟

五個滿人喇

佢地開頭都話當同期

推得咁撚快

咩啊 明明得xxxx

屌我知點解我會咁享受
因為我知佢地中間講緊乜春

說好不提

佢釣緊海盜船上嚟

火雞發揮到佢真正既作用

又唱多一次

官方翻譯官

好多人睇

合唱Horny主題幾好聽

可以同本社溝通已經係超大優劣，火雞真係冇野好擔心

尊重民意

原來真係開過LOL live
不過垃圾OPENREC
識睇嘅可唔可以講下佢幾廢

啱
同coco定位唔同
唔怕

佢兩個把聲幾夾啵

又關我事，哭能左

對user名先

聽講改咗幾次名

屬性都好似

垃圾臭西support 等carry
利申：冇睇過

今次唱得好好多

咁快LAST SONG

唱埋啱啱好一個鐘

今次D歌全部都識

就係由呢首歌開始

預言家

你都係想見到強理由知啫

點解冇紅蓮華，唔公平

咁快就一個鐘

勁
預言家

三家姐做咩搞yagoo條鳩

幾耐無出過

又斷

之所以有呢個collab就係因為佢地同時係自己直播唱呢首

由呢首歌開始我由普通毒撚變做痴線毒撚
不停搵黑暗題材嘅動畫黎睇

頂

又消失

又跌左落舞台

講真呢個企劃真係做得好編排好好

DISCONNECT

(Dis)connect

係喎
一言驚醒

你睇 要效果有效果 唱Connect 就Disconnect

高歌離席

罰成百萬嘅

this game

生曬玻璃

好正 我係EN V豚呀屌

又有話題

經過會長單野之後 我覺得除非真係好熟 一有大獲野就好麻煩

狐狸幫門口隻yagoo加口水 屌

華生仲未訓偷睇live

唔通講埋有daddy陪咩

又釣

佢真係唔洗瞓

Sleep is for the rapper.

呢幾日日本去睇戲係咪可以100%確定係睇鬼滅

可能睇完上哂腦返黎唱紅同炎

連登仔有福了

Me raper

好似龍心禁閉前一排先出過一次

真心，定你想講斷線都係企劃
一切都在nene的算計之中嗎！？

又有得聽

真心
比想像中好聽好多

想入nene會了

冇意外邊有話題

Nene已經去到自己迫害自己

首歌好熟
但唔記得咩名

守唔到唔可以帶男人番黎條例

同兔仔的綜藝力一樣，nene的遜係混然天成

快啲加入我哋ねねプロ做社畜

戰略黎

唔理斷線個D都係做得好
我講完佢先再斷

名前のない怪物

推好快
呢幾個po 都只可以留個名插唔到嘴

正常roa推留名

前排先聽人唱完
係好聽既

如果華生係住西岸依家都只係12點幾

八奇nene

佢係做緊500同接耐久?見都開左3個鐘

你向佢求婚睇下點

係啊
之前先做過

係23點幾

我只想默默守護她

佢哋全職睇v

啱呀

所以咪搞成咁
又比人中出即飛
老母又走佬
老豆又家暴
牙菜都無得食

R.I.P CN FRIENDS

好陰公

四重呀

少主話有big big big news

fbk話八點有big news

雖然好賤不過
百鬼

5字頭

無開名牙

牙你老母

好似上嗰月咁一邊官方生放 另一邊宣布引退

每月試煉 (1/1)

撐國泰

點解佢係國泰

火雞翻譯既節奏好似掌握得好左

Ok

去en做2期生

國泰烤肉

去cn

燈到YAGOO辭職hololiveCN解散

Feel到想沖金盾

佢啲英文

應該好過心心

其實係黑下吸火L2D化

利申 狐狸傳心師

其實玩返mc夠 以佢mc技術加雜談實吸到人

心心啲英文不知幾好
唔係點留學

摸余轉工去holocn

我都唔知佢點留學

抵啦反俄

呢個係一個迷

我反而想佢出返黑上嗰個人格出嚟

好撚正

え～！滑姦奶～！

澳洲有冇學校剩係用日文

Aloe

實有 香港都有

有聲

R.I.P FRIEND 摸余

工商

Nga 有冇傳心師轉播

Rapper sleep enough?

有無生肉熟肉，好想推pekomiko

邊夠D鬼佬玩 開台就車幾十個紅SC

FBK而家個MC LIVE
都已經傳緊心

Pekomoona

咁快有工商

Holo大地震果日又係百鬼缺席咗個活動

miko好女仔黎只係怕守唔到會夜襲兔仔磨豆腐

收島風八點宣佈：
鯊魚因為講廣東話傷害13億人感情停1個月
Aqua加盟HoloCN

多左喇

一次唔得就兩次

A姐講廣東話
邊到有得聽返

我指一想一齊住個個前世我知道佢地識

想問聲問意果件B站戰衣係咪比小粉紅燒撚左

到底pekomiko邊個攻邊個受

變曬著女裝

有新衫唔洗用

果件好核突

收島風八點宣佈
鯊皇登基，但祝酒活動要
等埋麵包狗同白貓一齊搞

又話CN解散

老實我都唔敢咁快笑鳩b站個邊好驚中回力鏢

真 不過啲傳心釣魚唔會收口

B站全部女裝大佬嚟
全部著黑色過膝襪

而家唔笑唔通留到成間Holo搬入標尿先笑

登基

雖然佢串得好應

見識過連燈仔燈力
以後都唔敢亂講野 遲早燈到下年holo執左

嚇死我以為食洋腸

真係燈到畢業

1:03:50

又奶

咪同上個月個個(包括我)都唔會覺得holo咁笨柒棄會長去安撫班粉紅 點知3日後就柒咗
只係宜家睇落冇乜彎轉 會長畢業都未必熄到火

留名睇人又離家

Moona兩個都食晒

大約幾分鐘左右

離家了

THANK YOU

cover

FBK唔洗設計圖起咁勁

笑到gap gap聲

Fbk korone都講過「冇問題」啦
唔出奇

全Holo打機最廢除左死神真係搵唔到

周圍爆破

仆街喇要俾島QF鞭了

赤坂你...

神父又贏

佢識咁多vtuber

咩黎

想問下b站有冇所謂既金盾
點解佢地會係b站有100萬粉絲 就話係金盾
乜金盾係意思唔係yt個100萬紀念牌咩

我推的孩子

ppt:

條底褲就黃

困喺地下監獄
禁室培

係時候要出征抖音

話口未完又中迴力標

狐狸裝左光影mod?

希望支那人睇多啲

@公主
潛未？

牙島 QF 強勢回歸

公平d講句
外國始終未認知到tiktok係支那
最多得美國

Ora Ora

冷巴

我尚書大人黎
最多返出嚟反cover

所以先唔入ser玩 驚搶哂啲同接

又要離家出走俾我抖下得唔得

聽住但做野miss左 有無人知幾分左右講？

廢事快過A鯊攞金啦

有 100萬有件黃金戰衣

吖嗱吖嗱

勁多Tik Tok haters
點解脫左支都傾得埋

收島風
會長短暫回歸係為咗吸SC
之後就會炒會長回歸b站

迫佢出山

睇下堆留言

日本tiktok不是中國tiktok...啩

柒到

Cover真係不可信

死神個種淫叫真係去邊到搵

果然留言係最好睇

同意

果d字

條片下面咪有tag時間

估唔到喎

抄都抄得柒過人

九千幾歲嘅araara

都未正式脫
到依家都係條獨角獸口講cover有呢啲決定

終極病嬌型態
將peko 養到變做廢人 等佢無法離開自己

可以咁樣直播爆料
服左支那人

因為支那想搵啲嘢嚟監控你

你放落依家美國果批話封左tikkok都要用vpn去大陸的on9 拍埋就明

希望大家收下口釣少d魚啦
（雖然冇人會聽）

有 但係我完全冇興趣

啲彈幕真係四五年前 扣返依加啲彈幕應該仲柒
咩不要停下來 yyds

個icon隔離啲字搞到好撚低質 好撚尷
你係唔會夠膽show比唔知咩係B站嘅人睇

Agger

我張床度搵

醒啦

一個字：俗

變咗大釣場

點解成件事可以峰迴路轉得咁交關

要釣都係會釣

日本仔真係好撚鍾意抖陰

Cover黎
唔意外

你條眉好粗

其實冇左啲字都ok但啲字令成件事低質左

佢驚我地悶 炎上商法黎

真

你永遠唔會知道Cover啲操作係幾咁八奇
不過tiktok係日本都算受後生仔歡迎
而且支那嗰邊其實幾唔鐘意抖音

都幾意外反對咁多

啲jk片幾正的

冇左d字都唔ok啦
質感差到

事實

想睇咪唔係奶
利：想睇

左抄右抄
Yt溝Nico

堆字直頭影響觀感

不過都係果句，睇下佢係咪跪住咁黎賺既姐可以唔跪又賺到咪算你勁囉

因為美國睇唔到

(認真 : 睇v就係唔想睇到啲傻閪真人懶搞笑)

新人表示分唔到邊d釣邊d真心

百鬼乙己一到公司，所有員工便都看着她笑，有的叫道，「百鬼乙己，你又去摸余了！」她不回答，對YAGOO說，「自肅三週，要去打世界賽。」便亮出九場戰績。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又輸了！」百鬼乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你玩了阿璃0/11/4，還被吊着打。」百鬼乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「打LOL不能算摸余……打LOL！……打LOL的事，能算摸余嗎？」接連便是難懂的話，什麼「余跟你說啊」，什麼「哈哈哈哈」之類，引得衆人都鬨笑起來：公司內外充滿了快活的空氣。

0/11/4

全世界得港台係反抖陰

屌到反皮

無計 日本豬政治冷感 果邊真係好興tiktok

youtube都係咁

香港都好多人玩抖陰

其實應該一早傾緊

啱啱先俾支支搞完

冇bilibili果個咁柒先中間金色舊野同個框同印字都冇咁柒

點解係十萬既佢自己油金咗定放個金既落去

Tiktok Global 喺美國俾人打擊成咁樣
佢哋唔會夠膽喺外國做乜嘢㗎

依家唔係呢款咩

光影問題? 唔止一張圖係咁
btw我覺得舊版靚啲

係 轉左都一排 話靚d但質量上好似cheap左咁

最衰都係神父

百鬼乙己一到公司，所有員工便都看着她笑，有的叫道，「百鬼乙己，你又去摸余了！」她不回答，對YAGOO說，「自肅三週，要去打世界賽。」便亮出九場戰績。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又輸了！」百鬼乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你玩了阿璃0/11/4，還被吊着打。」百鬼乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「打LOL不能算摸余……打LOL！……打LOL的事，能算摸余嗎？」接連便是難懂的話，什麼「余跟你說啊」，什麼「哈哈哈哈」之類，引得衆人都鬨笑起來：公司內外充滿了快活的空氣。

好似消失咗 Po多次先

架仔鐘意抖音既程度係正常人唔會理解到 聲優又好idol又好已經晨早比抖豆入侵哂

1：49：52

神操作

一向都無釣魚
利申:口德滿分

好mean

我仲想睇
諗定理由未？

而且我覺得 佢係想專攻歐美市場
中國人都用唔到Tiktok Global

有個框錶起佢感覺高貴d
依家似就咁一張證書等緊過膠

你咁講又幾似

半日前: holo 好黃
而家: 紅色企業

神父幾時過返去彩虹呀
我代表holo仔清理門户

島xxx同qf無釣魚後，我都已經停左

睇台灣阿滴 佢有齊新舊版
佢話舊話有個框係重D同實在D 新版靚D但好輕冇乜feel

講真呢D避唔到
大把V玩原神添啦唔通又話佢地紅
利：想睇所以覺得唔係奶

諗咩理由，我推公主光明正大咁睇

係 我都開始戒

4字紅名多數都係引戰狗

真，得個D字頭釣

不如睇吓Tiktok喺日本同歐美幾受歡迎

Tiktok 依家全力喺度撇清同中國嘅關係 就算有乜事應該都唔夠膽郁
而且支那用唔到 Tiktok Global
今次應該唔會出事掛

抖陰唔係話賣比外國咩

但幾乎全部屌

因為睇抖音嘅人 唔會喺Twitter度留言

因為唔關政治事，tiktok多垃圾

好波

tiktok跪咗美國所以唔算
利申：想睇

前排支那先有新聞出售抖音係民族恥辱係嘛
家陣比佢拖到大選之後 睇trump點玩

我都認同
諗咩理由姐 D V玩原神 咪唔好睇佢玩原神嘅時間囉
唔通又抵制成間彩虹咩

今次一樣道理 我連個垃圾app都冇下載過

最後應該屌還屌，會用的都係會用

睇定d算
唔支持但亦都唔覺得會有咩大影響
基本上全世界政府都望實緊tiktok
但係你班連燈仔可唔可以唔好再打飛機
成日j到轉風向

都就黎冇得撈啦

唐可可派下膠姐

啱啱諗緊ミオ個占卜係咪真係咁準
準過哂連登燈神s
又要召喚大陸輝出嚟分析下

btw
谷郷元昭，我屌你老母！！！

離家撚呢

但而家holo fans乜人都對中國都100%仇恨值

唔係唔會全屌

全世界都知mio係神婆啦
冇人咁反

分析啲乜嘢？
中國人根本睇唔到Tiktok Global
而且全世界政府都望實佢 咪又係普通嘅商業合作
彩虹工商原神 又使唔使抵制彩虹？

睇星川

睇完會變弱智

Ching小心俾人話對立廚

三姐個big big news唔係呢個呀

係tiktok吸返黎既人都係弱智多

冇記錯有meme係話睇vtuber會弱智

其實依家既既心態都係屌咗先，打定預防針
唔係又好似三星期前咁大崩潰

講咩召喚傳心師

千里之堤 潰於蟻穴

我覺得佢比較得好合理喎無跪既意圖咪普通商業合作囉，最多唔睇既姐，彩虹果啲原神片都係咁做

應該係講yagoo周人講恭喜個時後面啲！會跟佢幾多sub加上去

自己分析
tiktok海外版 target 歐美日本政治冷感年青人 非支國小粉紅
應該都係叫拓展歐美市場

美國家陣就仲搞緊tiktok 要佢脫支 係貿易戰資訊延伸

我自己就打死都唔裝Tiktok

今晚又黑狐

我只不過係類比分析
Cover當初會跪100%係B站壓力
但而家Tiktok Global自身難保 佢根本唔會夠膽做任何野

所以呢個普通商業合作係根本唔會影響到任何野
咁當然你可以講Tiktok 係中國滲透
但係鬼叫佢受歡迎咩 同原神一樣
咁應該係要呼籲歐美同日本人唔好再用Tiktok

所以我都奇點解會咁多人反

太遲Korone起咗個監倉俾佢

做CD ROM睇左好多個POST
好似都冇人講 想推下佢

19年尾出道 識畫畫 幾個LIVER生日都有畫賀圖twitter tag佢
有時又會自彈自唱 雖然唔夠一線尾好 但係聽得幾舒服
大家有時間支持下

開波

終於返黎mc等好耐

可唔可以唔好bin一線未

一上黎就Binc

個個都玩返MC

最後咪睇下中國班粉紅係咪真係施到壓落去
反正得同唔得都冇所謂

同當初原神一樣 就係通常反嘅人 Twitter等討論嘅活躍比例會比較高 而真係用嘅人係唔會特登去留言支持

竟然有人睇佢

一樣有爆過ios更新show到copy個人資料既新聞
但同美國一樣，玩既mk仔女wfc
反既都係一樣諗法，多數覺得入面d片on9

日本好似真係好多人玩tiktok
btw 香港既話裝完都無用
國際版之前已經block左香港
利申無用過

中國粉紅睇唔到Tiktok Global
佢哋有中國特別版

TIKTOK GLOBAL 依家全力撇清緊同中國關係
點會咁得閒理佢哋

琴日Mio開臺佢都有On
撚唔到Mio就走咗

L2D化

同好

燈定Hololive準備進入中國版tiktok先

「中國人根本睇唔到Tiktok Global」
哩個真係唔知, 多謝你解釋
你當我杞憂啦, 始終稍為同中国有關係嘅一律有 hidden agenda
同埋中国人出名最唔守規矩, 對法律連 guidance 都不如
唔只網絡安全, 喺其他方面俾人裝咗咩彈弓都唔知
純粹覺得 hololive 無學到教訓, 一波未平一波又起

支持hololive加入抖音

同小粉紅一齊抖

就算Cover想 你肯定中國版會准許佢哋入?

頭先個live
好似eva 溝hololive黎講

今朝先講完holo好黃

木口入抖音又點

我又唔會睇

唔係靠錢就靠關係
靠關係最重要係女

同LCS NA FANS一樣
一興奮就出事

靠幼女

所以A鯊...

問題係吸返黎班人弱智架
弱智鬼仔慘過死

上次レヴィ教唱歌同玩mc撞到石油王個part之後多咗人識
利申 好少睇佢

又咁講 開個tiktok page姐 就好似開個facebook page咁簡單

大家會唔會發得太大

班友驚左自己燈，依家大家努力反燈緊啫

反而想知班支那人點睇

訊息安全當然係一個考量
隱藏滲透亦係一個考量
但係絕對唔係講到用Tiktok Global 就等如奶支咁樣
而且情況唔同嘅係 Tiktok係比各國政府睇實

而且因為實際上用嘅人都係班歐美同日本嘅人
所以應該係比較類似擴充市場 我只係想講唔好無限上綱上線

大家要明白主流反支那野嘅就只有台灣同香港 仲要唔係全部都反 所以你地唔好期待一間冇反共意識嘅企業會拒用對佢地有商業利益嘅支那野
如果話俾理由叫佢地唔好用 就最好針對番佢會偷資料同埋侵害言論自由

佢一online應該就係監倉

都廢時討論

唔好睇少恐支 同 己擾
龍心事件搞到FANS過度反應
都叫係正常 但唔會係炎上囉

雖然唔支持開但表示大家過左火

成日話港女食洋腸
今次就鬼妹食華腸

睇星川好過

嘛
會好好思考下
thanks

早半年大部份時間淨係MC朝活都幾頹
近排積極左同期他人合作 係MC入面見到其他人都會搞下事幾好
石油王果次都好好笑 睇油王chatroom好多人話去sub 又真係升左

2.5周年係委員長個台度開

嗰個應該唔關班V事，唱片部嘅宣傳ac啫

Yagoo:弱智既錢都係錢

又loop tama唱いけないボーダーライン
好好j

原來Tiktok block左香港？

覺得佢把聲好好聽但係個skin怪怪哋咁

班v唔識英文咪唯有做搞笑嘢吸鬼佬

鬼叫A鯊就係做廢片出身JP正想抄到足

選項

係呀 驚咗國安法
佢如果控制訊息 就等同於同外國政府講佢係受到中共言論控制嘅企業 但如果唔控制 中共就會反佢枱

所以佢直情推出左香港

退出

クリムゾン畫風

多謝大姐

486同luna已經是正式cp

咁少人睇

老師去完旅行返黎就好勤力係咁直播

低能粉紅用機翻發文結果中回力鏢

咸死

可能好多人社畜緊

支持
Sub左先

打埋個時間

屌那星 一打開發覺北海道整既

前面有巴打推薦"我推的孩子"呢個漫畫
好有趣 多謝哂

北海道撚樣

我媽死了

收工時段

Sor, 睇左先知

yyj_dada: "wmsl"

回味緊同tama第一次相遇
歌聲一直都咁好J

啲小粉紅好煩搞完fbk搞中之人

星期五
收工時段
都少人睇

唔好share 北海道撚樣d野

想問講緊邊係live
仲有五點邊度係收工時段

日本6點

快啲死

日本6點應該都算掛

前面巴打應該係推来栖夏芽

同意，依一步反而更似係用嚟擴展歐美市場，
要知道有好多歐豚美豚都鍾意用Tiktok，開個ac吸多啲歐美客，唔駛再吸冥幣，有巴打話會吸多左低能仔，但當你fans base大就實多㗎啦，睇吓粒粒同im

我覺得スバル都幾好

又好似係唔記得咗
但日本六點收工都好似係太早？

痴撚線

條片只會留到30號

新成員j左先

耀夜作者加人渣本願作畫
好野來架

肥婆都J

利申鳩噏

講真依家hololive係“賺唔到中国錢"唔係“唔想賺中国錢"

假設有方法畀佢地安全咁賺中国錢，唔會畀小粉紅破壞到嘅話
我幾肯定佢地一定去馬

唔去馬先奇
有錢賺一定賺

下次畫幾個紅SC落去

重來都係企住賺無所謂，跪住賺不了，
你勁到mea咁坐住就最理想

條鯊魚 sub數加速到去左第二個次元咁

打倒pewdiepie

放緩

真，mea堅勁，比支那炎上完又係照賺支那錢唔知佢係咪真係咁MK

個抖陰只係fb ig專頁 類似既野

幾撚時合作 開個社交媒體ac咋 on99 反到傻撚左

破百萬果刻一定大把人拎黎分析 之後啲人又開黎望吓咩料 認真v界無人試過升得咁快

草XXX突然唔釣

佢釣開2434

哩個係訓係度都賺 冇得比

原來升緊4萬
開波講放緩個個燈力十足

草青平時釣咁耐都無魚上釣，今日一上水就做魚

FBK中之人都有人搞

分析calli點自殺

中學已經染髮

上次お泊り已經接近搞姬

A鯊真係黃到金

中學果時有冇沖涼

要計埋遲下可能俾YT整頓
個數會下跌返
而家衝高啲就唔洗驚

Cover又做咗啲咩

個鬼推傻咗

放心啦，幕前做到出曬面呢啲一睇就知係GIMMICK黎，唔通真係會磨豆腐咩

開抖陰 發大財

好似得口臭

打算強逼旗下藝人玩TikTok
好似係

根本無事

只係大家有爆箱情意結

呢到有班人係又屌唔係又屌
無視佢地得啦
同島乜乜乜一樣
見縫插針

Tiktok定抖陰？

前

...... 係音樂部 only

Tiktok Global

日本用唔到抖音
應該係國際版TikTok

咁暫時唔覺有乜嘢
要please小粉紅唔會開Tiktok

兔仔都唔知點解未開多左幾千

認真同你講
只係有人反到傻左
其實好小事

磨左都唔知雖然個晚肯定無

音樂部都係旗下藝人
個人資料不容洩漏
希望微軟真係收購

學船長講，真係搞左以後都唔知點面對，唔會出手啦

講得好 連我自己都忍唔住agger我自己

係 所以其實係想promote比班用TikTok ge歐美日人 only

唔翻牆應該用唔到
好似係

你唔好咁痴線啦.jpg

做乜又開始加速既

不過我等食花生，睇下班生蕃點爬出來玩野

含淚Down 抖音

巴：

抵啦

批鬥你

爬出來玩野 頂多同宜家Youtube一樣
你睇下

有鬼用

你down錯咗

雖然Tiktok係伏
但係個使用模式好易令人上癮
全世界真係好多人用

係tiktok

又唔係出tik tok會限

咁緊張做咩姐

咪又係講埋wmsl呢d

Hong Kong已經比人 Ban左

星川到底玩緊乜

可能人地真係死咗老母，祝福佢就得

天龍

特登係會長下面放訃報
引同情

咁船長到底有冇吸SHION 粒lin lin

打撚死你呀

同佢講節哀順變

咁你知點解祭同公主無再一齊玩啦

有 我係隔離望住

搞咗

醒

真 ， 嗰日我都係度

望住都唔幫手叫醒佢哋
搞到人哋直播遲到，有冇搞錯

聽歌邊到痴線

關你咩事

船長係受，
小學生應該係訓著會摸嚟摸去嗰啲人嚟

夾住個大脾係咁磨

唔通同你班毒撚講頭先玩左3P四個鐘呀?

係開左個hololive music既tiktok page
無講過要旗下藝人玩wo

咁人哋第二朝要直播
你都應該要叫醒佢哋啦
搞到唔知醒單嘢通晒天

用下腦，個個都雙性戀咩，仲要係公司同事，再close都搞唔落啦，又唔見你地問HOLOSTAR有冇搞起上黎

HOLOSTAR唔洗問都知啦

下？你以為冇？

一定有

想起都淫亂

homostar

HOMOLIVE

從船長講既內容推測，佢個晚應該係比shion上下其手搞到turn on左

好彩係post尾

原來有guest

人哋仲夏夜之淫夢又要話比你知

咁就要痴線架咩